依度歌詞台定波台？

體育台

被世界遺棄不可怕，喜歡你有時還可怕～

曼聯台

好波

樓主出糧出狗糧

9up台

朴初瓏係雞

朴孝敏係雞